HSBC

想問吓匯豐張提款卡係咪轉左新樣？如果係嘅話係咪要去分行排隊？

打上hotline 話張卡用唔到出過張 唔洗排隊

咁撚賤格嫁你

呢張簿仔銀行卡我都仲有張

始終都係用大貓有感情

新嗰張係咪有個貓頭？

應該講你開綜合戶口就係有貓頭

但唔會取代你呢家呢張
你呢張係簿仔戶口, 呢家好似無再出比新客